成功約到女神去成人博覽有咩要注意

講笑咁問佢 點知佢真係應承 而家淆到仆街 勁緊張

book定房
個日出之前打定j, 費事扯晒旗
最重要係帶夠錢，費事勞資糾紛

未到當日，你都唔好當真呀，傻仔

冇咁大隻蛤那隨街跳

隨時告你非禮加性騷擾

冇圖你話你約咗波多野結衣出街都得啦

屌你你係到開post ? 我係唔會同你去咖

扑得

咁同我去ok?

要熟悉每一樣產品，到時當做導賞團咁介紹比佢聽，加少少示範，包佢冧死

性暗示黎

買飛先
要AA
但可以俾咗先

終於有個正常回覆 今日放工去買

想知未夠18歲入唔入得場

未夠18歲就死返去兒童博覽啦

佢都係講笑咁應你姐

小心佢俾其他人帶走左

未夠18歲根本唔應該上連登
走啦7頭

戇鳩仔有樣睇

性幻想

冇咩要注意，佢唔會出現